有冇巴打會嗌薑b餐？

好奇一問
男人老狗食薑b餐

會， 背緊急口令